[![Gitter](https://badges.gitter.im/BUAA-xelatex-phd-thesis-template/community.svg)](https://gitter.im/BUAA-xelatex-phd-thesis-template/community?utm_source=badge&utm_medium=badge&utm_campaign=pr-badge)

This template is based on the [BHOSC](https://github.com/BHOSC/BUAAthesis) template.
I left the original readme contents below for reference. I didn't opt for a normal fork as
this needs to be private for some time and I did some cleaning.

The thesis template of the original repository is all in Chinese language including the
keywords `Chapter`, `Section`, ...

-------------------------------------


# BUAAthesis

北航毕设论文LaTeX模板

## 项目说明

这是北航开源俱乐部维护的的北航毕设论文的LaTeX模板

目前仍在开发中，欢迎关注进展，提交bug/issue，甚至贡献代码

## 预览

项目发布了最新版本的编译好的[PDF样例文档](https://github.com/BHOSC/BUAAthesis/releases/latest)供大家预览：

+ 本科：https://github.com/BHOSC/BUAAthesis/releases/download/v0.1/sample-bachelor.pdf
+ 硕士：https://github.com/BHOSC/BUAAthesis/releases/download/v0.1/sample-master.pdf
+ 博士：https://github.com/BHOSC/BUAAthesis/releases/download/v0.1/sample-doctor.pdf

## 最佳实践

**目前学院的要求是毕设论文必须以Word格式提交，这给使用LaTeX
模板书写毕设论文的同学带来了诸多不便。为此，我们推荐使用在线工
具将PDF文档转为Word格式：**

[https://cloud.gonitro.com/](https://cloud.gonitro.com/) 需注册，经过尝试本链接效果更好，可以较好处理目录、段落格式和字体等问题。

[http://convertonlinefree.com/PDFToWORDEN.aspx](http://convertonlinefree.com/PDFToWORDEN.aspx)
 
**以上链接对公式转换效果均不好，推荐使用pandoc转换或使用其他公式插件进行公式插入**

## 依赖

模板依赖v2.0及以上版本的ctex包，请使用较新版本的LaTeX发行版。

目前已经测试的LaTeX发行版包括：

+ TeXLive 2015、TeXLive 2016（**推荐**）
+ CTeX 2.9.3

对于老版本的LaTeX发行版，请通过包管理器升级ctex的版本。
